"De burgeres is super!"
De croaked Juryman.
"Ze is een engel!"
zei de wraak, en omhelsde haar.
"Zoals u" nagestreefd madame, onverzoenlijk, adressering haar echtgenoot, "als afhing van thee--die, gelukkig, niet--gij rescue deze man zelfs nu."
